(KPOP) pcy食女瘋狂爆料區

由MINA POST延伸過黎不推文啊下

有冇料爆啊？

食女LIST呢

mina post 過黎

我來了

我諗住出post
出唔到
Anyway thx 絲（or 巴）

過黎留名

若果有其他料都可係到討論埋,花生唔厭多
想知 櫻花=機心重閪婆, 磨牙

磨牙磨牙

水蛇春禁長就好笑

不如你地問
知嘅人答好過

路人飯 追dks唔係追佢 想聽

知道佢食過多賢

利申：聽私生飯講

我係絲
用緊男友ac
我前exol 鍾意鹿同pcy,但鹿一走就脫左

你世勛Fans

見mina po有人講 係連登講會比人鬧嘅idol 我第一個諗到iu...

下竟然簡多賢

yeri
申智珉

想聽埋sehun
有冇野爆

Twice 都唔止一兩個啦

點解mina post 會被pcy 騎劫
諗起都好笑
（希望mina 唔好再做傻事）

Btw 呢度有冇人仲覺得太白係一齊？
我覺得散左9世

有個會員叫貓咪
日日追擊李知恩

閪婆都岩????
Yeri同邊個都有路咁,唔係同jjk?

Iu 似鍾意食熟男喎

唔多鐘意iu 銀魚床照之後不了...

係， 知佢想食子瑜， 但子瑜唔畀

好撚核突 同隊友含過同一條撚 日日扮好姊妹

覺得jjk 唔係鍾意yeri 嗰type

前exo-l，嘟粉報到

唔通有閪女人

是咪gay

一直都覺係炒作
最撚好笑係 泰妍係機場同d fans喊 喊乜春
冇感佢 不過宜家好瘦好膠好難睇

子瑜有冇拖友

女人係咁有心計 仲要係韓國女人喎

Lm exo出道個陣鐘意bbh 爆同泰妍個陣脫左
等食pcy花生

嘩屌
第二個好衝激
真？

我覺得泰妍呢幾年落哂形
可能因為好朋友、家人一個一個走

我係鹿走就脫左 接受唔到

嘟粉halo

gay ？？？？？

Sehun叫雞聽得多 基係第一次聽

Pcy 男女都啱，又食咁多女，會唔會生性病

好似西卡一走佢就開始瘦到走火入魔
Mrmr果期最靚

俾d野大家估下先
Pcy好耐以前有句” happiness delight”
句野係攞嚟𠱁女 佢係happiness
呢個未必太多人知 不過佢對呢條女都幾上心
句野好受fans鐘意 最後就整埋做in-ear design

禁你就講啦 有屁快放

其實幾襯

rv.....？

想知

脫粉原因係覺得佢呃fans 定係 唔鍾意佢同kty 一齊？

yeri 係sp
有排佢咪肥到豬咁 你知我知單眼佬都知係咩事

我記得 佢ig都有過e句

More

唔係同公司
條女都係idol 不過唔算好出名

Yeri pcy sp?
定yeri jjk

呢個會唔會吹大左 日日有行程都咁有力氣？

又基 又雞蟲 點啊

比bam bam?
日本咁多once, 去落仔都易被人發現喎

Yeri 好冧 jjk
男人有得食會唔食咩 仲要大波

yeri pcy

靜係話信就信 都唔知講過乜

好撚痴線大肚 e個有保留

哈哈有空白期㗎嘛

男團??

見yeri同twice閪女人top1咁friend就知咩事

仲有bp

Yeri都大波

佢前輩定後輩

講白d 全部人同jjk有關!?

唔係 JYP比錢比足㗎嘛

Jjk食哂四代女團啲女㗎ma

想知埋朴寶劍
聽過佢人前人後兩個樣 話佢食女食到乜
又比人玩菊花

係

想知Irene真人閪唔閪 硬係覺得佢似難相處

真係落仔???

+1

挑 姐係點啊 e句好曲

Irene都同鯰魚好撚frd

佢家下個樣好老 好埋好惡禁

係咪同sj dancing machine 一齊？

屌 用曬不推文都熱門

yeri算大波咩

邊代先

俾多d hints 好喎
個成員有冇爆過桃色醜聞？

無

好似微波架喎

子瑜係Les

啲法令紋 鬼叫佢遲出道咩 成個團開始高峰 佢就going down
講真 雖然佢冇才能 但靚都咁遲先出道 應該有啲野

三代

我覺得好靚

rv講身材應該會聯想到joy先
joy喺我印象入面仲係星宿嗰個純情樣

扮俾人hack嗰單真係經典

想知！！！
話哂follow jor pcy ig 幾年，成日like 佢d post
我好少follow 一個明星ig 咁耐

人哋同過某團門面一齊
利申翻先 係男

睇佢舞台同日常照好似都幾壯觀喎

邊伯賢比泰妍屌過屎眼

本人受到了衝激真係亂

我諗起jj lin 咋喎
芒叉？

導清 又玩野

Gay都係聽返黎
咁應該係真

Dancing machine 個best frd?

agger講rv身材好第一時間諗起Joy

套套係跑3？

PCY黎香港個陣都食左好多女EXOL

夠霉啦

Joy 越黎越有女人味

EXO同TWICE搞過性愛PARTY..

好似變咗普通爆料po

女人？

大家黎d勁料喇喂

Krystal係咪les?
rose係咪les?
好想知

艾琳？

SEULGI?

姣joy 我係女人都j到出血

定智秀

Girl’s day?

sehun同廚師

好淫 最鍾意都係熊琪

邊個廚師 磨牙

第三個逃跑既中國成員
姐係 套套

佢地四個仲好似好朋友黎 好難得素珍都三十中

狗帶

仲有個名 法法
不過宜家微博都冇人黑佢了

佢不嬲都冇比人吹個樣

有無個個都咁玩得啊

法克 我不會輕易的狗帶 哈
真係有聲

垃圾到無人想黑佢
法！法！

因為兩隊人數夠相近 又難撞到

佢真係好撚樣衰...

好嘈

女應該係一年先cb 一次既頂級韓女團唔識英文果個？
但男可唔可以俾d tips? 唔熟男團，仲要係二線

零人氣 冇話題邊個仲想黑
不過佢黑料多到爆 真係

唔係喇人地走偏情純路線

Seulgi 有的是實力

呢啲唔係咩爆料 食煙隊草隊丸仔感覺都好平常

Dks xiumin個啲都會玩到咁癲咩

D成員尷尬到呢 白仲要係咁笑9佢

有次CB係待機室
比STAFF爆過同同期男團有野

隊草好平常姐

想知selgi啲料

Dks唔會啦下嘛 條友純過蒸餾水

又係e段野 有冇d野爆下 撐到2046都冇料聽

#171

想八卦下有冇NUEST啲嘢聽下

關始覺得你班友係9吹 都冇料到

做乜9將我個段搬過嚟

但應該唔係上面指個個天仙咁靚...

乜你覺得dks真係咁易有男主角有戲拍咩

追星切忌太認真 好多嘢都係人設嚟

想知seventeen

吻完同我鴨有路

真係純定點先，chen單野之後，令人唔係好相信囉

想知邊個

一係艾琳一係智秀 仲有邊個天仙咁靚

Rv佢同wendy都係蒸餾水級咁純

more

ig名有happiness 嗰個？

SEULGI 外國個外貌榜>IRENE

覺得嘟同成員係不和

又爆料po 互吹

好似有聽過比人包

邊個？
人地ig名得number

呢啲爆料都係9up居多大陸百度成日有

你又幾啱 條友都擺明搞大人個肚又禁都禁唔住

一次同你?

路過的一只

唔係掛 以為佢食好多仔

蔡惠賢條癲婆

鬼佬都係愛單眼皮

有冇人知winner啲嘢

冇睇佢一排 仲有冇發花癲同屌人

鬼叫你POST TITLE用EXO咩梗係玩你膠

牙災同647真係有一齊 我結完左仲一齊左陣之後就散左

有啲都好明顯唔係咁frd 差唔多十個人 個個都夾到咩

Apink?

純過蒸餾水果個應該係你

大陸lay同佢哋就真係唔fd喇

想像唔到
煮飯俾富婆食

入伍前分左 轉左同CRUSH啦

佢冇得飛暫時冇癲發

想知權順榮

X back

Apink前輩嚟 唔係喇

有冇邊隊係正正常常架

支那個4個咪唔frd囉

唔想再提佢，搞倒exo個repackage冇咗……明明係7個月又話唔係btw其實其他成員食女都唔緊要，最緊要係安全措施要做足

禾鴨真係好撚好笑kkk

咩咩哎喲

佢唔係邪教咩 沒有不可能

連登最愛bts

我認

講多少少 PCY同人數單數女團拍過一排
可以睇下佢地個人IG 年尾PO既地方

但 跑123好似嚮大陸節目又同台？仲講以前事

咁姐係後輩團啦？

以前12個時佢風評係點
點解咁樣衰都入到SM

鴨姐追

呢個真係幫你唔到
門面小小嘅都仲有幾句

邪教???? More

FEEL到係ONCE

真係好想知jjkz有冇食好多女
睇佢款真係食女唔出奇
身邊唔追佢既都覺佢一定係咁食女

牙周

佢哋正常咁全個kpop界都正常

Mamamoo? 女朋友？

韓仔興唔戴套
俾牙陳搞一搞，exo 只可以個人發展

邊個？

咁邊d 真

咩事？

鯰魚呢期係咪想洗底

兩隊垃圾霉團冇私生 邊有料爆

我都想講 講出黎驚比人屌

係啊係啊

其實個陣有個支那退團已經覺得隊野玩唔長
然後bbh先出道2年就被人爆 又話咩ig暗示堅嬲左就索性退
Kty 之前少時最中意佢 但呢單加jessica之後覺得佢八婆

ioi?

佢越紅越多野爆 次次都係佢衰

呢個google 都search 到
佢信嗰個教會係韓國喺異端

唔好拉埋人哋嚟講

等我嚟擋

點解咁講

好似好少唔係單數...

媽木都霉

Bts 我又冇留意 more

你睇吓邊啲人玩膠就知

比jyp?

我覺得佢地團魂好好
私生活睇都似toxic jj 整日係studio
但最細果三個就煩d

Bts 邊個先

Lovelyz

出名鳩短唔戴套

屌破滅左

記唔記得鄭俊英出事個期
有個EXO成員同鄭俊英幾FD
差D燒中 SM比左錢KO左D風聲

仲有冇第二句

應該唔係toxic jj
Twitter 都有出街相

第二句
唔爆喇 冇人信

屌 叫你地爆料啊啊啊

追開洗乜黎呢個post

做過T團私生 想講成隊最多人溝係娜璉同子瑜 之後係日本妹同大波隊長 娜璉至少同過6 7個一線男團成員一齊過..

講多個眾所週知嘅事

pcy所謂嘅自己嘅歌都係搵人代寫
所以唔好再以為佢好有才華

可唔可以搭單問金秀賢

BTS邊個??

想知mingyu, wonwoo

唔好咁重口味啦你

最多負面新聞都係最細個個有咋嘛 所以覺得佢地唔算好亂好唔檢討果d

哩個係人都知都當爆料?

Pcy

推到有人爆劍仔

得佢一個完全冇事

咁都叫爆料

閪女人個鼻不過佢係吸精既

估唔到

人數單數女團
點估呀，淨係知唔係bp mmm 囉

我又幾信係佢寫 因為一啲都唔好聽

下竟然會想知金秀賢

大公司都要俾人包咩

想嘔

咪講咗講多個眾所週知嘅事

磨牙喇屌你地

仁美?

仲有zico

Hahahaha

兔團

朴寶劍同宋仲基互玩菊花 之後宋宋先會離婚...有人想知再講

連登吹水大會

我就係黎求MORE想知多D

.....

唔係啦個人IG黎

有無NCT爆

個個都話爆 個個都話圍內人會知
知就唔洗開PO啦

(KPOP) pcy食女瘋狂9up區
浪費我時間睇到尾

再講Twice係咪想迫死me

gfd得e字頭個成員比較多人追之外其他都好dry下..

屌
我前幾日先追返星宿，而家都仲浸淫緊喺佢兩個之間
我好想佢兩個真係結婚

細嗰個應該係未成熟，唔算好壞姐
梨泰園單野其實冇乜野，係撞車衰D

師兄 你吹遠左啲⋯

想g邊個溝子瑜

BTS 有冇JK料

番書妹 諗到溫迪

算吧啦陸星材

啲fans係咁話 好好聽呀 成地水咁 心諗下...其實麻麻...
真係好聽sm就比佢幫自己團做produce啦
所以我呢舖信係佢自己寫！

屌你老味死導狗

對唔住囉

JACKSON出道個陣溝過
之後出左事...

頭先騎劫PO仲多野睇過呢到

想知有無玩3P

真定假架 好想知,以為佢係乖乖仔

咁你本身expect有咩睇？相啊？

On9到pk 開性愛party d私生會知 笑閪到我

做過i 團私生 想講成隊最多人溝係純同暎 之後係日本妹同大波隊長 真至少同過6 7個一線男團成員一齊過..

演員同偶像唔同
好似難d有大野爆

Sor 唔信

佢d紋身好撚柒

Happiness delight 嗰個其實有人估到個女仔咩團㗎喇
上過queendom都係得兩團要揾好快
我都講到白 我想知下其他嗰d
講白d

最壞 壞過凱婷

L字頭成員以前讀書唔得操行極差到就黎留班仲欺凌過人 但係公司比錢㩒低左件事先無發大 仲撈到上大陸

所以我唔明點解gaeko會同佢咁fd

想知sj

咁你有機會了

乜啲人入尼真係以為有堅料睇㗎

因為外國人除左平時基本練舞
另外要上埋韓文堂
所以一星期尤其唔係CB時期會成日見到

你講呢個 一陣又比人話你咁都當爆料㗎喇

前sone本身都好中意tiffany
而家真係改哂觀覺得佢係bitch中之霸
利申：已經轉軚去追鄭sis二人

上面又有人話大家姐食得唔多仔嘅...媽好亂

你望下用戶名啦

我估lovelyz智愛

最憎D講少少無講野既人講到自己知好多但又唔講既人
呢度都講明爆料區

佢我就無料爆
不過佢個格真係好撚差 好撚大牌

容和係咪有女
成日feel到佢有女

禁又真

黃安溝過子瑜老母 只不過失敗咗 後尾搵佢個女報仇

我係佢師弟 佢個朵真係響到出曬名風頭躉

小賢？

我好驚

磨牙
tiff有份逼走西卡？

我有V面大眼

有冇人知zico黃金手機單嘢點解最後會冇事嘅

money money money

邊撚個仙氣大家姐
Irene?

我都想知

ZICO單野同PCY有關 似公司比左錢

有冇chinaman料爆

我自首

其實爆料嘅人係要扮勿鳩先咁隱隱若若好好笑好似啲神棍又要講又要話唔可以洩漏天機

呢個post 就黎進化到我先係pcy 條女，佢而家喺我隔離裸睡緊

圈外香港人擺明假膠

紅薯

一二線都有

元英係閪閪地 不過係年紀細 年少氣盛個種

屌我蠢左

呀陳仲唔退團想點
就算SJ拖到尾都係要退

jjk係邊個

毛毛喇一定

大把靚過個條女

你竟然想知

牙英好靚 世一

雖然繼續HEA跳但面口好似無咁閪

認真架？田生都唔識

約約

唔好再ff我結啦

吊起我條癮
陸星材有冇人有野爆

咁出左咩事

bambam

咪中國台灣單野

我想信呀 但我唔知你地講過乜

腳臭算唔算

我先係佢條女，專登入尼刺探下軍情

EH?

好想知多啲泰妍八婆料 有冇人爆

屌 乜春

應該就結婚

佢有好多條女
喺連登都被我撞到其中一個咁橋？

真
又追開 又圍內人 又知既會知
但乜都唔講

依個我知仲有鼻鼾
仲有冇啲爆啲

李知恩我鬧足佢一世死臭雞

條友應該唔諗住走，早排仲up片上youtube

佢係金仔二奶？

追哂成個po係有咩料爆咗出嚟？
個個都講啲唔講啲

Moremore 其他人有冇關聯
利申：追taetae

代寫都咁難聽?俾唔夠錢咩

係無

咪就係，眾人皆醉我獨醒咁
講啦屌你

Jisoo?

裴珍映之前係咪有直播漏口

香港過去韓國發展既其中一個(拍過電視)由雨革到依家都係黃 但係佢公司中意搵大陸錢所以先唔可以太出聲 佢到依家都堅決無上去搵人仔..

邊個

投票得3個人留佢呀嘛 我八卦路人都知喎

honeybee

有啲印象
之後好似搵咗個好kam嘅藉口輕輕帶過咗就算

你追開你就知

各花入各眼 但我真係唔識佢...

想知泰民同娜恩係咪一齊翻

邊首？？想聽下

LINK呢

想知邊三個

阿錠好靚
但同台豬支愚係friend

越睇越唔靚 佢唔襟靚 個嘴唔知想點咁 我揀nako

其實不意外...

exkxx

咁識朋友唔係罪黎

真心呢 圈內？
唔係徐賢都想八下

咪就係台灣旗

有冇winner聽

post名話瘋狂爆料區
邊到瘋狂又爆咗去邊

娜恩 梁世燦
娜恩 金鐘國

好想知道rose覺得佢性格好似真係好好

純粹唱歌片但條友殘咗好多

好on9 啲料全部都係聽咩私生站姐爆出嚟先唔講啲私生係咪真係日日瞓床下底乜都知道曬 但人地追得咁辛苦 會唔會咁易就話比人聽追得私都係想享受嗰種idol嘅秘密得我一個知嗰種心理啫仲會唔會周圍唱等全世界知你idol係點

呢個真係唔追sj都知 反而另一個成員好似冇咩爆？

可能新手爸爸要餵夜奶

爆爆下已經唔關pcy事

感覺容和係好男人，應該係好老公黎

拿等我爆料啦 而家某隊最紅男團其中一個跳舞最勁個個 同一線女團跳舞最勁個個都有拍拖係第二團私生飯跟男既fd唔小心見到

有私生見過佢打針...好知名嗰間

咁佢同撐警sally夠係friend 啦

湊b 好攰架
鬼叫佢唔戴套

相信牙海係好仔

所以追呢個POST勿用腦
BTW 有啲真係追開睇幾隻字就知
好多之前都有傳聞過 上唔到媒體 因為公司比左錢掩口

有啲就假膠

IU係咪同gd一齊

idle舒舒同佢地都好friend

佢咁都唔好仔 我會崩潰

牙海好靚仔，仲好眼淺

一定係啦
一直好鍾意佢 好想佢幸福落去 唔好再咁黑仔

廢事開名

收皮啦金鐘大 一開始玩埋d暖男人設
宜家仔都有個 仆你個街

暖男人設同爸爸身份都好夾呀

對老婆暖男

係 佢真係好亂

Whoooo

有D私生飯就係追到發現自己偶像無自己想像中咁好
形象崩壞
咪爆哂出黎

有D私仲要比人呃埋蝦條

pcy應該除咗食女多之外，冇咩嘢爆，食其他人嘅花生仲好啦

祝福祝福
（唔係同徐賢掛，覺得係紅薯飯ff)

以前真係好撚迷佢地 跟住佢地周圍去
但後來頂唔順佢地 你拍拖食女唔係問題 咪大方拍 收收埋埋然後仔都有個點撚撐你啊金鍾大

但無爆到佢食左邊個
淨係話多sp

其實佢地都好似幾清泉

Pcy算表面做得好好啦其實

娜璉多HATER真係樣衰出事咩(雖然我覺得係)
係大把男團私生飯憎佢

憎牙陳定李生？

睇個樣就收皮

都冇起過...

唔太記得 唔係SUNNY同T&T先

唔熟exo，呢個post有幾多野係真

8月CB
不過唔排除好似2018年突然賣首歌比人

點解咁講？

講EXO既我諗超過一半係真

追po啦 好白架喇

屌你地爆料就開名啦,又要講又唔開名,小學雞驚俾人捉咩,
知就唔洗睇你個post啦

真 filter都救唔到

好多都真 dks俾人包一定真

李生
佢同佢老婆玩d飯
玩得太撚過份

係咪同一個富婆
定俾多人包

無一齊過娜恩勁憎泰民喎

呢個真

我聽係同一個 唔係真係冇可能有劇拍

Lovelyz 智愛

至少exo個啲係...

下 私生爆架？

前EXO飯 全部第一次聽 打開新世界大門
Sehun同大陸Lay係咪有野

有冇咁癲，又gay又bi又叫雞又食哂咁多女

呢句百搭啦
好多都食好多女

Yjh 係邊個呀....

屌睇到第五頁 問到邊個邊個 就話唔講
爆料區？

有frd追izone 佢都話jwy係閪 櫻花直頭好撚假

手滑既八婆

LIST呀我想睇呀

你上面啲clue咁白

你可以唔信 但全盛時期嘅佢地食女真係話咁易

想知車銀優

正常 但pcy對佢上心 可以講咩

佢真係令我覺得自己枉費咗咁多年嚟追佢

基定bi就難講 但食女叫雞比富婆包就唔係咩奇怪事

CLC?

咁我諗住食得女/叫得雞就唔會gay

幾專一喎咁

勁高調 情侶戒指
泰民喺加州隔空示愛乜乜乜
娜恩更加明顯

呢條女真係唔簡單...

佢先係門面功夫做得最足個個

我信啊
有無多啲爆

佢地俾人影到過定點?

聽啲日本私生係咁講囉 唔知真定假

以為好似微博咁開名會比人狙擊咩

講乜講 其實呢個圈日日都有新鮮野 過去式confirm嘅先拎出嚟講
現在式嗰d 我有時都驚錯

我路人都聽過入面幾單

其實唔足㗎佢每次同條女嗌交 機場個d都會閪哂面

揭尾故區

信你啊絲打

咁即係其實佢都同呢個一齊左好耐
唔算係sp

Innisfree笑撚到仆街

其實依加點分一二三四代
東方神起一？Bigbang係二？
利申 外行人

有一半都應該PO創意區就真

其實呢pair我都追咗好耐
但戒指係天主教戒指 唔同款黎
娜恩同fd去完一排 泰民先再去

呢個世界有雙性戀
我現實已經有兩個朋友係咁

玩到悶就會試下其他野啦

Kai 同Jennie 係咪堅一齊過 定係 PR 技倆？

比起私生/staff爆料
而家覺得俾人放埋上新聞話有同邊個邊個拍拖嗰啲
好似性生活/男女關係都冇咁亂.....

eg秀智，kai，jennie嗰堆

其實個圈咁多靚仔 做bi有乜出奇

佢比人爆同條女啲相 勁快比sm琴住

堅

下 你本命係佢？
佢有女係公開既秘密
跟得緊d都會知 一google就係啦喎

依家好似少咗好多會爆料嘅私生，對比早期少咗好多花生食

吳世勛係gay可信性有d低 明明香港演唱會班人先話見到經紀人帶女上佢酒店房

邊個係innisfree

無啦啦做做下練習生去solo

啱啱放監?

其實邊度睇爆料
係咪大陸個啲私生多

唔係佢 一開始係朴燦烈
我知金鐘大有女 只係對於佢有b同處理方法不滿所以宜家好撚憎佢 拍拖本身我覺得冇問題

智愛？佢ins都無野 定清晒？

嘩嗰陣時係Mon post咁睇住
佢哋鍾意講講下然後就唔見人 要鬥快問

允兒？

點解食女食到俾人發現咁鳩

我知幾個男團成員都同過香港飯一齊啵

女帝
Innisfree代言人

對我嚟講佢地係班癲佬
有女嗰個除外

李聖經 南柱赫轉地下其實真定假

呢個唔係sp，都拍咗好耐下。只係啲fans扮唔知，點知條友自己一次過爆曬出尼

Gg門面

絲應該係講緊牙陳同條女（而家老婆）嗌交，喺機場會黑面

B1a4

堅啦 有傳轉地下
唔知FF定乜

Sj係咪俾佢攪死左

On9咗 咁係咪gf

其實最嬲真係個處理方法

當然啦 佢哋唔同時間去
但係泰民點解要去翻娜恩去過嘅地方
加州咁大

呢個好出名

點解SM要咁保佢 佢咁廢
人氣包尾喎

有既爆不過對飯太好咪冇乜人爆

但條女個樣

真啊 好似仲一齊 表面就話分佐手

Dispatch今年1月1其實有3pair可以爆
3個都俾公司高價買起最後推個後補出嚟
一個exo 同twice 一個bts 我唔知個女乜水 一個winner 同圈外

真係瞓了

邊個邊個

其實佢都算係咁
算係專一同負責
只不過男團真係靠女Fans幻想
至少我聽既版本佢無出去偷食先

無錯 係處理方式好撚有問題
我都憎到佢死 其他人覺得無問題我真係黑人問號

阿陳衰在冇做好安全措施

佢ig今年中先開

chen

E個好撚出名喇 好早期 2010果時都知
仲一齊緊？

真係追足咁多年都無特別野爆
入親呢啲post都好想搵下究竟有無啲咩爆黎聽下

sm 無野好
最好嘅係佢唔來爆嘅料
佢實有方法㩒住

演員好少料

全部都係圈外

其實點解會拎到對方電話

其實條女咁耐 咪大大方方認
係要搞出人命先嚟認 真係抵佢變地底泥

散咗好耐啦 換咗幾個香港飯

早抖啦絲

唔明啊講緊咩

winner嗰個入咗伍未

佢唔負責咪比條女去報串囉
無得佢簡

Bts

+1仲要多數人都覺得個處理方法冇問題

有冇tips係邊個

ageer
利申路人 未至於憎
但覺得處理得好7蠢
抵佢fans杯佢

劍仔

你問男主角定女主角先？

禁鍾意香港人？

無保過 d相爆曬出黎
係根本無人care邊使保
而家先係佢人氣既巔峰

Baro?

未死
仲撈得好掂

講緊金鐘大同佢老婆拍咗好耐 唔係秘密 但爆出嚟個處理方法好差

佢係呢一兩年先係咁 以前好乖仔feel架

個地方唔係好出名架咩

好似係隊長？

我都想知啊，不過SM做嘢都係on9開

隊長

覺得係seungyoon

紋身真係超柒

後台會見到 再唔係搭上搭
有幾難
MOMOLAND都溝IKON啦

irene比的

Mk妹樣 完全唔靚女

點解無我份

個nacy係終極姣西

不過佢地襯

屁股蛋

講起EXO一定提佢先

未喇

但阿陳好唱得
佢solo d 歌都唔差 排名好前

覺得佢都嗒得杯落

佢地拉尾一齊左幾多年？

佢喜歡啦 都係比啲fans霖下
紋身呢啲佢自由黎既始終

我知道都3個啦

呢個都有聽過，但嗰陣唔太信

同埋post嘅時間囉
美國時間2月10號 娜恩生日
啲日本飯屌晒鬼 所以先想知係咪真

合理

為何

紅歌唔紅人

女方係咩團 睇唔明

完全冇印象 我冇追佢地
個陣當食花生咁聽 但唔係玩玩下 都幾年好似

脫飯回踩呢啲 係都直接上網爆仲有埋圖 之前nancy四人飯局咪個男嘅私生爆出嚟 唔否認上面有啲料係真嘅 但唔好當私生啲說話係聖旨囉 好多都好假下
仲有食私生 好on9 真係超級鳩痕先做得出

點解冇人爆got柒 佢地好豐富

冇人想知

佢仲出得返黎唱咩

由你黎爆

而家十個韓飯有十一個都憎佢
係得d聖母歐美飯撐佢
有左七個月都可以講大話
我當你驚小器三個月都好講啦
而家係擺到明暪到最後一刻cap埋你地最後一次水先肯講

宜家聽到佢把聲都想嘔

但佢未出solo之前，18年個陣已經諗住唔同SM續約，諗住同條女結婚

見到chinaman就冇興

無事無幹，仲撈得好撚掂

irene同珍妮好FD
irene同KAI同公司

去到e頁 暫時都未有好實質嘅爆料

竟然
如果真係一齊返都幾好
希望啲飯放過佢地啦 鬧足7年

聽過7同8

咁快退休？
有錢女嚟？

寧願佢走

Everytime i see you~~

WHO CARE

想知，佢地其實算唔算紅唔起？

床上照

下 真係一齊過？

聽翻嚟唔知真假 勿插 有團員同香港人一齊過唔知係咪現在式 條女好有錢 之前無年mama去w揾條仔

Po咗同lhj嘅牀照

屌

有聲

我都係寧願佢走，大家河水不犯井水，咁咪幾好但條友最近好似諗住復出咁

唔關事 之前賺落既錢已經夠一世無憂
同隊買樓係一棟棟咁買

唉屌 嗰時走咪算
Bbh何必讓位俾佢

有啲難
男方啲私生多到乜咁 唔會放過佢
同埋之前有人講過話喺濟州飛機上面見到佢哋 但係坐唔同位

見呢度討論得咁勁都爆下料先
我同Rocket Punch成員金蓮熙己經訂咗婚
請祝福我哋

媽木有冇料爆下咁
同樣一線點解我木好似霉到喊

我另一邊鐘意李弘基 可能佢份人太真
對於金鐘大呢d戲子我真係幫唔落

但係中間又有個巴打定絲打話
娜恩好憎泰民
無一齊過

到底邊個version先係真

佢唔走 係成員留佢
所以我有d理解唔到佢哋

去到30頁 暫時都未有好實質嘅爆料
大家唔好講d唔講d喇

點解iu唔溝個紅D 依件中下游

仲愈黎愈紅

戲子

Oh fuck

條女真係好bitch 唔係elf但都覺得條女好仆街

陰公 我仔溝個女都唔掂

你個名
邊個一棟棟買樓

應該係二線？
申利無惡意

再走一個exo解得散 雖然宜家都

Bbh而家好明顯係要穩軍心
成日有意無意暗示自己短期內唔會結婚生仔

溝邊個

屌 唔好po

Pcy osh

宜家紅撚到仆街

我都想知
之前就肯定一齊過㗎啦之後就分咗手
最近越聽越多 空穴來風啊

就好似卡士蘭=任達華咁

loen後面係SK集團
話哂都韓國4大
仲要實質只係僅次於三星
pr做得好係正常

利申: 音飯 佢拍拖關我鬼事

Bbh算人氣高 形象正面 係要靠佢拉翻起

Jjk仲成日講鍾意佢

屌笑到

我唔明點解韓國人會放過條女

一線尾？

佢冇後台我唔撚信
韓國男權主義咁重 女idol有咩差錯基本上都比網民屌到仆街然後霉然後收皮

lhj賣魅力同舞唔賣樣

pcy仲有osh，兩條友都係韓國有棟樓佢兩個可以直程靠收租，唔洗做

人歌叫老豆上encore stage真係活菩薩

屌想知佢有冇食到iu
不過iu整左係越黎越靚
好童顏

佢依家全泡最紅 點解

仲好記得一出當日
嚇撚到呆鳩左
果時利特岩岩入伍無耐

唱歌太勁

公司資源既影響比你想像中差好遠
所以三大永遠都係三大
所有既挑戰者都只係挑戰者

同埋媽媽木絕對唔算霉

係咩 但我覺得好聽過佢嘅大有人在

痴撚線邊到有汁 想睇

Irene唔是鍾意女人咩

Same same!

我以前都覺佢整容
但睇細個相又唔確定
可能個鼻高左
個人瘦左所以五官先好？

女係邊隊姐

啱啊，點解佢有啲咁好嘅隊友

Jjk食iu？
你係咪reply 錯

係越黎越紅 好痴線 出左道十幾年

唉佢都唔休做老實講
同個圈外有錢女一齊咁耐

我只係覺得當年bbh為咗勸佢留低 讓咗第一位solo嘅位出嚟最後都係咁 好慘

幾棟囉 仲要買親都會升值 錢滾錢既野
而家真係為興趣唱歌跳舞

Bbh真係算係咁啦 我愛你啊bbh

Can pin?

咁我覺得又未去到喎
唱歌勁大把人 純粹佢個樣純囉 (雖然唔係

其實算好穩啦佢地

31頁都未有list 屌

賣可愛又識自彈自唱既國民妹妹？

如果係就真係祝福

利申雖然追SHINee但睇佢地我結時無感

個面型同鼻一定有整

形象做得好 又純又有善心咁

圈外有錢女？

係為食女留係到

有後台先有形象好

諗起我個army fd成日話佢哋咁忙邊有時間拍拖

真心咁問 佢講左好奈iu係佢女神丫嘛
唔知阿女神有冇比佢食

呀樓豬你真係有D一舊雲
好多都係GOOGLE料黎架咋

絲打未瞓 咁係咪忙內？

咪走曬EXOM人囉

Twice 有無多啲

呢D所謂爆料on9仔先信到十足十

係咪多數都係sp或者one night stand多，而唔係真係拍所以冇list

得個樣純

Bbh同圈外有錢女？

其實我都係咁覺得⋯⋯
但後來覺得 點都要解決性需要既⋯⋯

呢個真係啱，以前係有乖乖仔feel，唔知佢扮定係點啦，宜家直頭比我嘅感覺係fuck boy feel，我只能說佢好好戲

]

係咪有個叫mino？
攤咗喺度隨時瞓

屌 乜年紀啊 唔拍拖先奇

金鐘大

iu食開成熟男 咪玩啦

以佢地儲落嘅名氣同錢 唔撈都食到啦

佢有冇同高層訓過呢
但好似對STAFF好好

Clc Seunghee??

咁係咪唔會有機會合作

老老豆豆我都曾經好憎條女方
不過二哥唔係到之後
就覺得佢哋幸福就好

冇睇叉蛋好奈sorry

但solo冇人威脅到佢先恐怖 一支獨大左好多年 佢背後有咩勢力 文在寅都話過係佢飯

係呀 mino同圈外？

段生倒貼溝女送相機

唔係同金泰妍我已經還得神落
條友累左bbh仲累埋xiumin我先覺得係最仆街
我覺得佢地應該係plan好晒俾你出solo之後結婚生仔 後面d野就各為前程咁囉

我講緊bbh

個樣係做到fuck boy既

PIN囉
都唔知講過乜鳩

你講佢同sj合作？
一定好撚好睇

溝邊條

三十幾頁濟talk

仲合作...？

利申：唔撚識私生
但有圈內朋友 其中兩個响娛樂公司做緊management team
男女團就大把料爆 演員就真係唔撚講得
但劍仔果個唔係邪教唯一可以澄清呢個
其他就...

我諗超過一半有拍拖

係咩，但我成日覺得條女好L造作，感覺好串咁

Bts? Wannaone?

信就信/唔爆名了

呢條女先癲啊 段生之前仲同過647一齊過

佢d音源真係好癲
邪教咁

想知金秀賢

Mino好正

點解演員唔講得？

可唔可能係無叫 佢自己想去

因為都係9up

其實金泰妍係咪都好假
冇追少時但見都好多人憎佢

劍仔！！！！！終於有劍仔料求求你話比我知

又係bi

反正臭婆娘係一定 作為女人 非常不齒呢啲行為

佢好似女粉好多

太妍有無比人食 / 男朋友

當年死攬鄭sis既tiffany竟然變左bitch中之霸

溝邊個
溝女都幾正常，未算黑料既

唔係啊 係條女個ex係647啊

rv？

望下羅志祥先

rbw真係窮，睇團綜就知

主要係憎佢逼走西卡

成日覺得dks退伍後會專心拍戲
到時exo真係冇

可能諗住蒲一蒲頭大家就原諒佢

Run bts仲有冇做
早幾年我睇過幾集

圈外 香港人

其實後尾比人帶壞都唔出其
早期都話為夢想拼搏
BTS 17年打後紅到咁
佢根本都無乜人生目標啦 都完成咗
同d豬朋狗友出去飲下酒後尾墮落有乜奇
情況好似當年Justin Bieber咁解(只是比喻)

唔係男粉多？

佢應好鍾意食細佬 年下戀

好誇張

想知佢做咗啲乜

其實dks係諗住走

下 即係jeti係真朋友

成日覺得佢地冇心做exo 但又唔知點解唔散

Mina唔撚係大肚
係佢屋企本身就好嚴 唔支持佢做演藝
覺得無前途又驚個女要陪老細
所以要佢放棄
佢唔識處理 好多次表演前就坐响預備室喊
經理人同佢老母溝通不果 然後公司同佢傾
佢老母就以死相逼 又話要網上籌旗贖身
所以jyp就話俾mina放個假同屋企諗清楚溝通下

唔係男粉多咩？人地有國民妹妹之稱

見親幅相就想打柒條八婆

好似話佢同秀英夾埋

但jb同老婆之後轉哂性

仲以為wendy有份
見佢之前著段生出嘅collection嘅衫褲

屌 呢單真係過咗咁撚多年啖氣都吞唔落

個陣傳唔續約一定唔係空穴來風
提早入伍都係為拍戲鋪路

咁佢唱歌係有實力

Dispatch唔係唔爆同圈外人咩
更何況咁撚憎yg

乜女黎 靚定有錢定乜

佢係咪同sj反哂面

就算有，依家都變冇啦，多得啊陳

哈哈想知隊長係咪中意恩地

就黎900 應該好快1001
你地好痴線啊

條女麻麻咋啵 不過好撚癲佢識好多韓團

兩邊飯實對屌
屌撚到反艇

所以佢只係純粹想公司買走

出道咁多年先以死相迫？

想知17 vernon有無料

咪就係 又要話講左唔會信 咁又講出黎

佢都拍戲多 邊有出過咩歌
唯一睇落上心啲 真係想繼續個團嘅係Bbh同suho suho都似好仔嘅

想知EXO

炮王

可能條女門都唔開

合約條款問題
韓國黎講 演員地位 影響力 賺到嘅錢 同好多有力人士嘅關係 都同歌手爭太遠
我呢兩個朋友連飲醉酒都唔敢講演員壞話

想睇下有幾尷尬

女朋友都亂㗎
eunha 淫娃黎

真係講一次嬲一次

Yeah~

一個鐘留言就爆到800幾
一陣再慢慢追

下 會唔會做左練習生咁耐 出道左咁耐先黎嘈...

日日都要同佢傾電話 好撚慘架

就係話囉on99
不過好似話mina黎做歌手之後
老母就日夜擔心搞到情緒有問題

淨想知 金秀賢好唔好仔
佢嗰顏係我杯茶

咁劍仔即係咩都唔講得喇

聽聞秀英係全隊最閪

而家係咪就唔敢講
個陣tiff仲有戴過jessi副眼鏡出國傢

係飯有追開都知道佢為左個團頂左幾多野

好衰

其實唔係有人話係沙發嚟咩 唔係床 仲有男嘅有著衫我覺得就算拍拖都唔係咩大事

竟然

食老本 D飯好撚忠心
同埋SM真係好識包裝

印象中 傾唔掂都係提早入伍其中一個原因

哎也好有團魂 乜乜77

覺得好假 特登開個節目黎曬恩愛...

傾到手都痹

我都又想聽又怕失望

勁 呢個post追到咁多頁

邊個叫iu手滑嘅咁啱係貌似床照嘅相其他仲可能好少少

絲打係咪失眠啊

好難 吹到爆PO都無乜料

真心唔算好有 好多女團主唱都好過佢喔

無錯基本上就算韓國圈內都無人敢亂講演員d咩 尤其是劍仔 都敏俊呢d一線

想像到佢chur住牙海教佢溝女個情景

傾到好high

當時到底係邊個溝邊個呢

雖然我都好嬲佢，但依家更加覺得佢簡直係一個笑話點解就算咁樣SM都會保佢，完全唔明。明明其他成員人氣又高過佢，但SM仍然會簡繼續捧佢

話我知好唔好仔都得掛

之前18年上認哥好似有同希澈同台又好似冇乜嘢 但兩個當事人一齊就難啲......

唔係飯 講黎聽下

呢個po好似冇人提過itzy嘅
利申唔識呢隊嘢 咁啱醒起

其實係d歐美飯蠢定點 好多野浮哂面都仲覺得團魂係到
我識嘅exo l基本上都脫哂

係lo

問題唔係佢地有無一齊有無屌過
係佢扮錯手公開張相啊

一定係泰妍/tiffany最閪
利申：sone

李準基好似早幾日先送咗餐車比iu喎。。

但得佢有仔仲要幾長命

小賢應該都係因為忙內唔話得事
孝淵好似同西卡幾friend
T&T兩個bitch就免挰
sunny又係假到喊
yuri同允就唔清楚

喂 食女list仲未有喎

真係
羅志祥有幾套固定節目做主持
忙過bts 一樣有時間解決性需要

勸大家對自己偶像唔好踩得咁深
做下音飯咪算

睇錯左張基龍
IU的男人
張基河個陣同佢一陣都幾唔襯

紅到咁都無前途...

邊個有料就爆啦
fans係玻璃心就唔會入黎睇啦
用哂代名詞又唔直白要人估估下做乜
呢度又唔係韓國討論區會畀人捉做謠

唔係囉金希澈成日讚佢處理anti處理得好好

出道無耐 一定唔敢亂黎咪無乜料聽

唔似請夏 大攬都扯唔埋 weki meki?

為人父母唔想個女做呢行好正常
尤其是韓國演藝圈又多性醜聞

冇人敢講所以唔會知

mina個款就係似屋企好嚴嘅女仔

咁勁嘅大家 有無bts嘅爆下

唔知保佢做乜 唱得都有bbh
仲要佢主打暖男 宜家都冇哂呢個形象 冇留嘅意義

佢好似仲係有錢女嚟

團魂係唔係度唔知
但成員係唔想exo散呢個係事實
我都唔知為咩

唉等我去電視台八下先

唉佢係真係好有義氣嘅人 希望出番黎sm仲有野比佢撈啦

同埋佢都唔細啦
搵到個人同佢傾電話就好啦

睇返以前啱啱出道啲片睇得出佢兩個係真心friend
去到hello baby即係gennie嗰代都仲未鬧翻

後來好似係去到the boys得獎就喺頒獎台閪jessica面
條片睇見都火滾

1.鋪路 2.知道大肚走先

2係人地計返個時間估

係家底唔錯 所以咪更加唔想個女拋頭露面

嘩 呢個考古

有冇mmm 想聽

主要係屌條女背後用意

擺明借男方上位 果時邊個識佢

係d歐美飯on9姐，仲話要追9人嘅exo團入面其他人我都會繼續追嘅，但chen就肯定唔會追，忍到口唔大罵佢都算係咁

新POST
(Kpop) 瘋狂爆料區2

本身飯勛鹿
後尾鹿走左 osh成日痴住套套就接受唔到

係咪要識韓文先可以係電視台做到
想做

無架啦絲打好難八到
就算八到 你都唔好太信9成吹水

都唔細啦 溝女都好正常啊

爆過乜料都唔知

成件事係呢張相出現嘅時候佢哋分咗手好耐
同埋係twitter up係冇可能手滑一次就up到一張相
同ig一樣係要咁幾個制先至可以up到
仲要幾分鐘先del
手滑
呢段字都係我手滑打出嚟

想睇戲

好想知mmm玟星同頌樂係咪真係有啲嘢

有好多人谷住谷住
想爆好耐
但講真如果平時一講，啲死忠仆哂入黎洗地

其實都有大把人入到黎都唔信
但唔計果d明顯假膠
好多google搵都有傳聞過 但又無大新聞報
呢d通常反而幾可信

兩個鐘爆POST 痴線

咪今日最好個果lor舊聞

真係DKLM KJD讓solo俾佢呢單野真係嬲一世
仲要犧牲埋cbx 仆街
Xiumin啊

佢真係好多經典事蹟